其實香港版64屠殺已經上演緊，只係方式唔同

每日都有人被自殺，全部都話無可疑，原因係咩大家都知，唔好再問幾時出老解，因為已經玩緊暗殺

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
1/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
2/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
3/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
4/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
5/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
6/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
7/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
8/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
9/10

自推，希望大家做文宣都可以加多條線做
10/10

推

推推推

冇錯 一定要煲大佢同新屋嶺集中營 特別係全世界見到

美軍又出唔到手

幫推！